[治癒]有片!虐待賤種仆街蚊

真係好爽 好想瘋狂虐待依啲賤種生物

好爽 咬我成晚 仲唔玩殘你

剪指甲啦屌你

快啲一齊瘋狂虐待死蚊滋

有指甲先可以除時除地虐蚊

屌 夾極都極唔走 把刀又剪唔走
睇到強逼症發作

sor囉 揸住部手機拍片 又要夾佢 都唔知望mon定望個夾頭好

會唔會有愛護動物撚黎鬧我呢

點搞到咁暈定畀你魚肉

出火柴燒腳啦

屌屌屌屌屌你

屌你係咪小兒麻痺
又鉗又𠝹刀都整唔斷佢啲手腳

第一時間搣左對翼 只可以好似螞蟻咁爬

燒死左咪無野玩 我後尾將佢所有腳都剪一半

child登

sor囉 望住手機mon睇唔準呀

搞咁耐都唔斷
call 愛協捉左你

蚊滋打手?

做得好！

手腳斷左一半啦 係玩佢支針姐，第三條片臨尾會見到支針斷左一截

d蚊真係好撚柒煩，成日吼你訓覺先針你，一開燈就唔見左

咬左我幾粒 所以先嬲到要玩到佢生不如死

佢而家死左未?

賤種蚊滋大軍 放馬過黎

放左係度幾粒鐘 唔識郁了

放喺窗口等佢家屬認領

幫佢急救啦
邊可以比佢咁快死

睇佢開頭幾撚得戚

巧奪天工

蚊有冇神經線
其實識唔識痛

燒下佢 睇下佢識唔識郁

🤞

#touch#以儆效尤

其實我都想知
剪佢手腳佢反應唔大，但搞佢支針佢就好大反應，會典下典下

燒死左咪無野玩

下次再玩

下次整蚊餅

淨係識欺負弱小

屋企冇喇叭？播返首激情歌隻蚊聽下先喇

你估佢地想做蚊架咩

我都係鍾意用電蚊拍迫佢發熱發亮

果一剎那，係小宇宙燃燒至極限嘅一剎那

幾熱血呀！

祝你全家每晚比蚊咬，一直到老，長命百歲

係喎 下次播啲重低音過佢聽

整暈佢好喇，醒左就要開始虐

早幾日我都比呢隻蚊咬到仆街咬咗成十幾啖，痕撚到仆街，忍唔住開燈拍撚死佢但都搞到失眠

屋企冇鉸剪？

點解要虐待生命？ 每一個生命都好值得去尊重。你有冇諗過佢都有屋企人？

我會燒紅d鐵 間唔中碰撞下佢

點解要用陳庭佳做bgm

good idea!

依啲賤種真係害人不淺

有

鉸剪剪腳唔錯，但支針好難剪

因為啲蚊都係大仆街

如果屋企有養貓B或狗B會受到保護

D貓B狗B見到有蚊就會去撲蝶咁撲

不過養大咗就未必會咁做

聽樓主你把聲，好似覺得自己好威喎
Child登仔咁都好玩一餐

下次可唔可以玩埋曱甴
不過唔洗拍片thanks

隨

我試過電蚊拍電甲由，果陣燶味都幾臭

但係個小宇宙爆發力就強烈好多

好睇過過年煙花

邊忽治癒啊 夾極都夾唔斷支針
越睇越㷫就真

陳廷佳

啱呀睇到嬲

隻蚊吸滿血，然後一下整爆個肚，d血標晒出嚟好爽

笑撚死

小學雞嗰陣時成日好得閒冇嘢做咁玩呢啲嘢

垃圾 剪斷到先放上黎啦
睇晒三條都剪唔斷 幾想自己親手剪

其實係想測試有幾多人有強迫症

咁細隻 睇黎呢隻只係其中一隻卒仔

屌那星 早2日拜山比d仆街蚊咬到依家仲痕緊

見唔到有幾隻腳係旁邊?翼又無左 最尾支針又切左一半

我想要連根拔起呀

腳咪連根拔囉 支針連住個頭架 仲有緊係睇佢半死唔係全死啦

好香

明明好憎蚊
但點解我會覺得殘忍 唔忍心睇落去

正皮係比個bgm 唔好諗咁多

拍番段夾斷既未

等緊

想問點解佢唔走
比你抆左對翼？

點解啲閪蚊要針鳩我虐待我？ 每一個生命都好值得去尊重。你有冇諗過我都有屋企人？

做得好
依家晚晚都半夜扎醒打蚊

生命唔係平等 蚊呢啲低賤生物 死幾多都無人care

長期係你耳邊
咬到我左腳三隻腳豬指腫到仆街

你又係仆街既 係就拍哂全片 拍到一半又真係頂癮 你搞點哂d腳 支針最尾埋牙啦嘛

好似俾人逗jj咁

睇錯賤種仆街虐待蚊

支持搞佢全家

仆你個街.....12點開始幾訓，到依家兩個鐘都無，打死左10隻蚊......痴撚線，我想訓呀

搞咁耐都抆唔哂好撚廢

開冷氣啦 睇見就辛苦

都係大大力一野拍落去爽

d蚊除左識傳播病毒仲識做d乜

係，第一時間搣左，唔係既話一個唔覺意比佢飛走咪又咬到仆街

幾條片隻蚊隔黎可以見到隻翼嘅殘骸
第三條片比我切支針時佢想飛走不過對爛翼飛唔到

下次試下唔好抆翼，剪完咀就放佢走

會唔會生返長又去害人?

啱 佢有屋企人 應該殺埋佢全家 誅佢九族

睇到好爽

屌 垃圾樓主 三條唔夠皮呀

啱啱先撃殺咗一隻，終於可以瞓了

仆街俾蚊咬醒左
一開燈又搵唔到

害蟲殺極都唔夠

爽

你夾得中未

就咁拍死佢就算

雖然佢賤種
但無必要咁做

唔好浪費自己時間

我一直等你抆斷佢個針咀
點知真係得個等字

屌你老母 爽

點樣先可以拍到隻蚊飛唔起而且仲識郁

正評評

第三條片切斷左一半

搣左翼 隻蚊隔黎有一塊野就係翼黎

召喚女權份子
會吸血都係雌性蚊

想知你點捉

用手一下就捉住左 唔太大力捉住無撳扁

剪完咀有冇俾隻手佢吸血

高人高人

剪完佢企都企唔穩

其實點樣可以捉住佢而唔整死佢？？？

我夜晚用開電蚊拍 一拍電死左